估唔到呢個肥仔...

當年因為佢做嘅cosplay搞笑而留意佢
估唔到...佢lowcostcosplay成功之餘
減肥都咁成功
好勵志呀

香港？

秦國

睇落仲好似大隻咗

我都有睇過佢啲cosplay 好高汁

瘦左變左林峰